其實...我只係想聽下歌...

到底發生左咩事

原來我坐係你後面